1. Как будет выглядить развернутое мобильное меню. Будет выезжать вниз, или двигать контент справа
2. Быстрый переход - это будет select или div с ангуляром? То есть брать плагин для селекта и стилизовать или делать обертку для angular. Если плагин, то какой? Мое предложение select2
3. Что с мобильной версие для планшетов?
4. Топ-меню с "Реклама" - что по стрелочке?